成間港龍摺咗 港龍行政總裁丘應樺去向如何？

丘應樺為國泰港龍航空行政總裁，負責統領該國泰集團區域全服務航空公司的策略業務發展。丘應樺於1982年加入國泰航空，在商用航空業務範疇擁有豐富經驗。

網頁重有佢個名喎

有講過炒高層咩？

匡智冇乜點教中文

條撚樣炒人有功，返國泰升官

睇到成龍摺咗

洗咩連燈仔擔心
人地跳出私人大把人爭著請
你顧掂自己啦

我剩係想知
港龍HR炒完人
會唔會炒埋自己

幾時摺

港龍無hr架

港龍真係好公司

佢好似係太古直屬員工嚟

管理人員好高成本培育，邊會炒？最多係自己走既姐
多數調返去總公司掛返高層位